好多朋友話: 經過今晚，我決定放左元朗層樓!!

咁元朗樓價咪跌囉!!??

推

我老豆話賣yoho 去沙田買機

我老豆話賣yoho層樓 去沙田買過層

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

咁元朗d上樓人士點算

元朗樓盤？不了

供緊樓點算

黑幫 元朗 樓價大跌

慘了

係就好 買左先 再租比人

慘